<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <description>CASL opt-in email pre-July 1st, 2014 - Bilingual</description>
    <encodingKey>ISO-8859-1</encodingKey>
    <name>CASL consent bilingual</name>
    <style>none</style>
    <subject>Garder Le Contacte, C&apos;est Votre Choix</subject>
    <textOnly>GARDER LE CONTACTE
C’EST VOTRE CHOIX

La Loi Canadienne Anti-Pourriel entre en vigueur le 1 juillet 2014 et est destinée à la protection des Canadiens contre les messages électroniques indésirables et potentiellement nuisibles.

Les communications électroniques envoyées par PGi incluent :

des conseils et techniques pour améliorer la productivité au travail
les mises à jour concernant les dernières tendances au travail
les annonces liées à nos produits et services.

Ces communications sont gratuites et, comme toujours,
vous pouvez vous désabonner à tout moment.

Afin d’éviter toute interruption des communications électroniques, pourriez-vous nous fournir votre autorisation afin de continuer à les recevoir, en cliquant sur le bouton ci-dessous.

JE SOUHAITE CONTINUER À RECEVOIR LES
COMMUNICATIONS ÉLECTRONIQUES DE PGI

Si vous avez des questions au sujet de la Loi Canadienne Anti-Pourriel, s&apos;il vous
plaît n&apos;hésitez pas à me contacter. Pour plus d&apos;informations sur la Loi,
visitez le site web du gouvernement du Canada.

© Premiere Global Services, Inc. and/or its affiliates | PGi
Canadian Head Office:
225 King Street West, suite 900, Toronto, ON  M5V 3M2

Si vous souhaitez vous désabonner de ces types de communications de PGi, il suffit de cliquer sur se désabonner.


IT&apos;S YOUR CHOICE
CANADA&apos;S ANTI-SPAM LAW TAKES EFFECT JULY 1ST

Canada&apos;s Anti-Spam Legislation (CASL) comes into effect on July 1, 2014 and is intended to better protect Canadians from unwanted and potentially damaging electronic messages. It requires you to opt in to stay connected with PGi.

Email communications sent by PGi include:

tips and techniques for improving work productivity
updates concerning the latest work trends, and
announcements related to our products and services.

These communications are free of charge and
as always, you can unsubscribe at any time.

Ensure you continue to be part of our ongoing conversation about collaboration and see why we have hosted more than 250 million virtual meetings.

OPT IN NOW TO STAY CONNECTED TO PGI

Should you have any questions about CASL, or this email, please do not hesitate
to contact me. For further information on CASL, please visit the
Government of Canada website.

© Premiere Global Services, Inc. and/or its affiliates | PGi
Canadian Head Office:
225 King Street West, suite 900, Toronto, ON  M5V 3M2

If you wish to unsubscribe from these types of
PGi communications, simply unsubscribe.</textOnly>
    <type>custom</type>
</EmailTemplate>
